清算 機場保安

第二條片
攔住女手足係廁所俾popo捉既機場保安

@sewina_poon

原來而家去機場廁所要登機證架？

推！！！！！！！！！！！！
Push!!!!!!!!!!!!!!!!!!
Karma is a bitch, and your retribution is just around the corner

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

我都想講尋日睇片最火其實係條死肥閪，揸住雞毛當令箭，佢有權喺廁所查人機票？ 條臭閪肯撚定藍屍狗

人形豬

推人形豬

相由心生

[做錯左就再進化] 機場攻略整合

照騙

網上資料 未fc

姓名：潘惠英 Poon Wai Ying Sewina
電話：62809095、27067802
學歷：F.5
住址：將軍澳
學歷：中五

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

囡囡手足俾popo嚇到喊晒
心都痛埋

以後接機駛唔駛買左機票先入得機場

嘩
人型豬呀

唔該大家將公司/學校製造白色恐佈, 督灰, 打壓自由既人tweet比美國
將打壓人權,自由,政治權利既人, 個人資料, 社交媒體, 事件經過, tweet比美國同埋政治人物
要求佢地幫手report比美國
淨係貼上網無用架, 就算美國立左人權法都要知道邊D人有犯錯
打字report比美國好過淨係打字貼上FB IG forum
report比美國係無成本, 只係打字渣

@ICEgov @USAinHKMacau @demosisto @joshuawongcf @CIA

有無條片

咁兇狠唔知以為madam黎左
原來保安咋

搵左俾你

Popo警棍打完人又唔捉人
純發洩？
咁都得架？

popo心情唔好都可以打你幾棍
依d叫專業

屌你樣衰到呢

樣衰都算 心地差到
攔住d後生女俾警察拉
當人係賊

睇一次嬲一次

手足捱左幾棍
唔係唔推呀？

Popo逐格廁所搵
一定要打到為止

記者可唔可以問下
而家警察要發洩情緒
係咪就可以隨便敺打市民
唔會有任何後果？

咁你都食得落

保安真係有權check登機證?
以為自己係邊個

做狗隻狗

Avseco Tad team 4 division 2
5樓職員通道

騙到邊個

Del ig都冇撚用

而家驚呢咩

全部正解

保安check 乜野登機証

巴打做嘢

一定要推
唔係97機場活動手足會好危險
一定要警誡依班機場保安
佢地無權check證

住東涌?

屌你老母要洗眼呀